{
    "$N left": "还剩$N",
    "--- Select an action ---": "--- 选择一个动作 ---",
    "About PMV": "关于PMV",
    "Access denied": "拒绝访问",
    "Account created": "帐户已创建",
    "Account deleted": "帐户已删除",
    "Account name": "帐户名称",
    "Account password": "户口密码",
    "Account settings": "帐户设置",
    "Account type": "帐户类型",
    "Account updated": "帐户已更新",
    "Action": "行动",
    "Add": "添加",
    "Add audio track file": "添加音轨文件",
    "Add current media to an album": "将当前媒体添加到相册",
    "Add media": "添加媒体",
    "Add media assets to album": "将媒体资产添加到相册",
    "Add or remove album to favorites": "添加或删除专辑到收藏夹",
    "Add subtitles file": "添加字幕文件",
    "Add tag": "添加标签",
    "Add tags": "添加标签",
    "Add tags to the media assets": "为媒体资产添加标签",
    "Added attachment": "添加附件",
    "Added audio track": "添加了音轨",
    "Added resolution": "增加了分辨率",
    "Added subtitles": "添加了字幕",
    "Added tag": "添加标签",
    "Adding tags": "添加标签",
    "Administrate accounts": "管理账户",
    "Advanced search": "高级搜索",
    "Advanced settings": "高级设置",
    "Again": "再次",
    "Album": "专辑",
    "Album added to favorites": "专辑已添加至收藏夹",
    "Album created": "相册已创建",
    "Album deleted": "相册已删除",
    "Album loop disabled": "相册循环已禁用",
    "Album loop enabled": "相册循环已启用",
    "Album name": "专辑名称",
    "Album removed from favorites": "专辑已从收藏夹中删除",
    "Album renamed": "专辑已更名",
    "Album shuffle disabled": "相册随机播放已禁用",
    "Album shuffle enabled": "相册随机播放已启用",
    "Albums": "专辑",
    "Albums list": "专辑列表",
    "Allow colors": "允许颜色",
    "Allow line breaks": "允许换行",
    "Animation style": "动画风格",
    "Another line": "另一条线",
    "Any media": "任何媒体",
    "Apply": "申请",
    "Applying": "正在申请",
    "Applying batch action": "应用批处理操作",
    "Attachments": "附件",
    "Audio": "声音的",
    "Audio file": "音频文件",
    "Audio track identifier": "音轨标识符",
    "Audio track identifier already in use": "音轨标识符已在使用中",
    "Audio track name": "音轨名称",
    "Audio tracks": "音轨",
    "Audios": "音频",
    "Auto next": "自动下一个",
    "Background": "背景",
    "Backspace": "退格键",
    "Bad request": "错误的请求",
    "Batch operation": "批量操作",
    "Bigger font size": "更大的字体",
    "Black": "黑色的",
    "Bottom": "底部",
    "Browse the vault in order to add media to it": "浏览保管库以向其中添加媒体",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel all uploads": "取消所有上传",
    "Cancel upload": "取消上传",
    "Cell padding (pixels)": "单元格填充（像素）",
    "Change album thumbnail": "更改相册缩略图",
    "Change description": "更改说明",
    "Change image notes": "更改图像注释",
    "Change language": "改变语言",
    "Change password": "更改密码",
    "Change position": "改变位置",
    "Change theme (Dark / Light)": "更改主题（深色/浅色）",
    "Change time slices": "更改时间片",
    "Change title": "更改标题",
    "Change to edit mode": "更改为编辑模式",
    "Change to view mode": "更改为查看模式",
    "Change username": "更改用户名",
    "Check your Internet connection or the server status.": "检查您的互联网连接或服务器状态。",
    "Choose your language": "选择你的语言",
    "Cleaning up": "打扫干净",
    "Clear browser data": "清除浏览器数据",
    "Clear filter": "清除过滤器",
    "Clear invite code": "清除邀请码",
    "Clear list": "清晰的列表",
    "Clear list of favorite albums": "删除最喜欢的专辑列表",
    "Clear list of recently used tags": "清除最近使用的标签列表",
    "Clear list recently accessed albums": "清除最近访问的相册列表",
    "Clear page preferences (theme, language and page settings)": "清晰的页面首选项（主题、语言和页面设置）",
    "Clear player preferences (volume, resolution, subtitles, etc.)": "清晰的播放器偏好（音量、分辨率、字幕等）",
    "Clear position and size of player resizable widgets": "清楚播放器中可调整大小的小部件的位置和大小。",
    "Clear saved album current positions (used to resume navigating an album)": "清除当前保存的相册位置（用于恢复浏览相册）",
    "Clear saved media current times (used to resume playing media content)": "清除已保存的媒体播放次数（用于恢复媒体播放）",
    "Clear search": "清除搜索",
    "Close": "关闭",
    "Close current modal or menu": "关闭当前模式或菜单",
    "Close invited session": "关闭受邀会议",
    "Close page at the right (in the split view mode)": "关闭右侧页面（分屏模式下）",
    "Close player (in the split view mode)": "关闭播放器（在分割视图模式下）",
    "Close vault": "关闭金库",
    "Confirmation": "确认",
    "Continue": "继续",
    "Control": "控制",
    "Copying assets to be encoded": "复制要编码的资产",
    "Could not connect to the server": "不可连接至服务器",
    "Could not fetch media thumbnail": "无法获取媒体缩略图",
    "Could not find any albums matching your filter": "找不到与您的过滤器匹配的任何专辑",
    "Could not find any result": "找不到任何结果",
    "Could not find the current image": "找不到当前图像",
    "Could not take the current frame": "无法获取当前帧",
    "Create account": "创建账户",
    "Create album": "创建相册",
    "Create invite code": "创建邀请码",
    "Create new album": "创建新专辑",
    "Create new album (while in album list)": "创建新专辑（在专辑列表中时）",
    "Created": "已创建",
    "Credentials": "证书",
    "Cryptographically secure": "加密安全",
    "Current password": "当前密码",
    "Current username": "当前用户名",
    "Custom": "风俗",
    "Custom style": "定制款式",
    "Custom style (css)": "自定义样式（CSS）",
    "Danger zone": "危险区",
    "Dark Theme": "黑暗主题",
    "Decrease volume by": "将音量减小",
    "Decrement image scale by": "将图像比例减小",
    "Default (Theme)": "默认（主题）",
    "Delete": "删除",
    "Delete account": "删除帐户",
    "Delete album": "删除相册",
    "Delete attachment": "删除附件",
    "Delete audio track": "删除音轨",
    "Delete extra resolution": "删除额外分辨率",
    "Delete media": "删除媒体",
    "Delete media assets": "删除媒体资产",
    "Delete subtitles": "删除字幕",
    "Description": "描述",
    "Disabled": "残疾人",
    "Display titles?": "显示标题？",
    "Do not change this unless you know what you are doing.": "除非您知道自己在做什么，否则请勿更改此设置。",
    "Do you want to close the invited session?": "您想结束受邀会话吗？",
    "Do you want to close your session and lock the vault?": "您想关闭会话并锁定保管库吗？",
    "Do you want to delete $N elements?": "您想删除$N 个元素吗？",
    "Do you want to delete this account?": "您想删除该帐户吗？",
    "Do you want to delete this attachment file?": "您想删除此附件文件吗？",
    "Do you want to delete this audio track file?": "您想删除该音轨文件吗？",
    "Do you want to delete this extra resolution?": "您想删除这个额外的分辨率吗？",
    "Do you want to delete this subtitles file?": "您想删除该字幕文件吗？",
    "Do you want to encode the media to this resolution? It will take more space in your vault.": "您想将媒体编码为该分辨率吗？ 它将占用您的金库中更多的空间。",
    "Do you want to re-encode the media?": "您想对媒体重新编码吗？",
    "Do you want to save the changes you made?": "您想保存所做的更改吗？",
    "Do you want to update $N elements?": "您想更新 $N 元素吗？",
    "Do you want to upload the file and replace the current media file?": "您想上传文件并替换当前的媒体文件吗？",
    "Documentation": "文档",
    "Done": "完毕",
    "Down arrow": "向下箭头",
    "Download": "下载",
    "Download the latest release": "下载最新版本",
    "Drop file here or click to open the file selection dialog.": "将文件拖放到此处或单击以打开文件选择对话框。",
    "Edit": "编辑",
    "Edit image notes": "编辑图像注释",
    "Edit time slices": "编辑时间片",
    "Empty": "空的",
    "Enabled": "启用",
    "Encode": "编码",
    "Encode extra resolution": "编码额外分辨率",
    "Encode media": "编码媒体",
    "Encode to extra resolution": "编码至额外分辨率",
    "Encoding media assets": "对媒体资产进行编码",
    "Encrypting": "加密",
    "Encrypting and storing in the vault": "加密并存储在保管库中",
    "End": "结尾",
    "Error": "错误",
    "Error uploading file": "上传文件时出错",
    "Error: Could not load the media. This may be a network error or maybe the media resource is corrupted.": "错误：无法加载媒体。 这可能是网络错误或者媒体资源已损坏。",
    "Escape": "逃脱",
    "Example image note": "示例图像注释",
    "Exit full screen": "退出全屏",
    "Expand": "扩张",
    "Expires": "过期",
    "Extended description": "扩展描述",
    "Extra audio tracks for the video.": "视频的额外音轨。",
    "Extra extra large": "特大特大号",
    "Extra large": "特大号",
    "Extra media configuration": "额外的媒体配置",
    "Extra resolutions": "额外的决议",
    "Extra resolutions for images. These resolutions can be used for slow connections or small screens": "图像的额外分辨率。 这些分辨率可用于慢速连接或小屏幕",
    "Extra resolutions for videos. These resolutions can be used for slow connections or small screens": "视频的额外分辨率。 这些分辨率可用于慢速连接或小屏幕",
    "Extracting metadata": "提取元数据",
    "FFmpeg version": "FFmpeg版本",
    "Fast forward 5 seconds": "快进 5 秒",
    "Fast forward a single frame (only when paused)": "快进单帧（仅在暂停时）",
    "Favorite": "最喜欢的",
    "File": "文件",
    "Files to upload": "要上传的文件",
    "Filter by name": "按名称过滤",
    "First page": "第一页",
    "Fit": "合身",
    "Fit image": "适合图像",
    "Fit image into viewport size": "使图像适合视口大小",
    "For screen split mode": "对于分屏模式",
    "From video": "来自视频",
    "Full screen": "全屏",
    "General": "一般的",
    "Generate video previews": "生成视频预览",
    "Git repository": "Git 存储库",
    "Go": "去",
    "Go back to the beginning of the time slice": "返回到时间片的开头",
    "Go to next": "转到下一个",
    "Go to position": "前往位置",
    "Go to previous": "转到上一页",
    "Go to the beginning of the video / audio": "转到视频/音频的开头",
    "Go to the end of the video / audio": "转到视频/音频的末尾",
    "Go to the top": "转到顶部",
    "Gradient": "坡度",
    "Help": "帮助",
    "Hide controls": "隐藏控件",
    "Hide image notes": "隐藏图像注释",
    "Hide or show image player controls": "隐藏或显示图像播放器控件",
    "Hide password": "隐藏密码",
    "Home": "家",
    "Home page": "主页",
    "ID": "ID",
    "If it still does not work, try re-uploading the media.": "如果仍然无效，请尝试重新上传媒体。",
    "If the media resource did not encode properly, try using the button below.": "如果媒体资源未正确编码，请尝试使用下面的按钮。",
    "If you want to delete this media resource, click the button below.": "如果您想删除该媒体资源，请单击下面的按钮。",
    "If you want to replace the media file, try using the button below.": "如果您想替换媒体文件，请尝试使用下面的按钮。",
    "Image notes": "图片笔记",
    "Image notes have been saved": "图片注释已保存",
    "Images": "图片",
    "Increase volume by": "将音量增加",
    "Increment image scale by": "将图像比例增加",
    "Input your description here": "在此输入您的描述",
    "Input your invite code below": "在下面输入您的邀请码",
    "Internal server error": "内部服务器错误",
    "Invalid SubRip file": "SubRip 文件无效",
    "Invalid album name provided": "提供的专辑名称无效",
    "Invalid attachment name": "附件名称无效",
    "Invalid audio file": "音频文件无效",
    "Invalid audio track identifier": "音轨标识符无效",
    "Invalid audio track name": "音轨名称无效",
    "Invalid configuration provided": "提供的配置无效",
    "Invalid description provided": "提供的描述无效",
    "Invalid invite code": "邀请码无效",
    "Invalid media file provided": "提供的媒体文件无效",
    "Invalid password": "无效的密码",
    "Invalid password provided": "提供的密码无效",
    "Invalid subtitles identifier": "无效的字幕标识符",
    "Invalid subtitles name": "字幕名称无效",
    "Invalid tag name": "标签名称无效",
    "Invalid thumbnail provided": "提供的缩略图无效",
    "Invalid title provided": "提供的标题无效",
    "Invalid username or password": "用户名或密码无效",
    "Invalid username provided": "提供的用户名无效",
    "Invite": "邀请",
    "Invite code": "邀请代码",
    "Invite codes are single use, and allow to login into the vault in read-only mode": "邀请码是一次性的，并允许以只读模式登录保险库",
    "Is animation? (Force loop and disable keyboard time skipping)": "是动画吗？ （强制循环并禁用键盘时间跳跃）",
    "It seems the media is not ready yet. This means the media is still being uploaded or it is corrupted.": "看来媒体还没有准备好。 这意味着媒体仍在上传或已损坏。",
    "Keyboard shortcuts": "键盘快捷键",
    "Large": "大的",
    "Last modified": "上一次更改",
    "Last page": "最后一页",
    "Left arrow": "左箭头",
    "Less options": "选项较少",
    "License": "执照",
    "Light Theme": "浅色主题",
    "List": "列表",
    "List of active tasks": "活动任务列表",
    "List of invited sessions": "邀请场次列表",
    "Loading": "加载中",
    "Loop": "环形",
    "Loop disabled": "循环已禁用",
    "Loop enabled": "循环启用",
    "Main menu": "主菜单",
    "Make sure you actually want to delete it.": "确保您确实想要删除它。",
    "Manage albums": "管理相册",
    "Margin": "利润",
    "Max items per page": "每页最大项目数",
    "Max number of invited sessions by user (if set to 0, by default is 10 sessions)": "用户邀请的最大会话数（如果设置为 0，则默认为 10 个会话）",
    "Max number of tasks in parallel (0 for unlimited)": "最大并行任务数（0 表示无限制）",
    "Max number of uploads in parallel": "最大并行上传数",
    "Max number threads for each task (0 to use the number of cores)": "每个任务的最大线程数（0 使用核心数）",
    "Max size of cells (pixels)": "单元格的最大尺寸（像素）",
    "Maybe the media is not yet loaded?": "可能媒体尚未加载？",
    "Media": "媒体",
    "Media asset does not exist or was removed from the vault": "媒体资产不存在或已从保管库中删除",
    "Media deleted": "媒体已删除",
    "Media must be untagged": "媒体必须未加标签",
    "Media must contain ALL of the selected tags": "媒体必须包含所有选定的标签",
    "Media must contain ANY of the selected tags": "媒体必须包含任何选定的标签",
    "Media must contain NONE of the selected tags": "媒体不得包含任何选定的标签",
    "Media type": "媒体类型",
    "Medium": "中等的",
    "Metadata": "元数据",
    "Min size of cells (pixels)": "单元格最小尺寸（像素）",
    "Modify account": "修改帐户",
    "Monochrome": "单色",
    "More options": "更多的选择",
    "Move down": "下移",
    "Move up": "提升",
    "Mute": "沉默的",
    "Muted": "静音",
    "Name": "姓名",
    "New password": "新密码",
    "New username": "新用户名",
    "Next": "下一个",
    "Next media will play in": "下一个媒体将播放",
    "Next page": "下一页",
    "No": "不",
    "No albums found": "没有找到专辑",
    "No delay": "无延迟",
    "No items found matching the specified criteria": "未找到符合指定条件的项目",
    "No subtitles": "无字幕",
    "No thumbnail set for this album": "此相册未设置缩略图",
    "No thumbnail set for this media": "没有为此媒体设置缩略图",
    "None": "没有任何",
    "Normal": "普通的",
    "Not found": "未找到",
    "Note: This is an advanced and possibly dangerous feature.": "注意：这是一项高级且可能危险的功能。",
    "Opaque": "不透明",
    "Open account settings": "打开帐户设置",
    "Open help menu": "打开帮助菜单",
    "Open media information": "开放媒体信息",
    "Open the menu": "打开菜单",
    "Open time slices or image notes editor": "打开时间切片或图像注释编辑器",
    "Open vault settings": "打开保管库设置",
    "Opening": "开幕",
    "Options": "选项",
    "Order": "命令",
    "Order alphabetically": "按字母顺序排列",
    "Order by last modified date": "按最后修改日期排序",
    "Original": "原来的",
    "Original resolution": "原始分辨率",
    "Other assets": "其他资产",
    "Page settings": "页面设置",
    "Password": "密码",
    "Password strength": "密码强度",
    "Pause": "暂停",
    "Pending": "待办的",
    "Personal Media Vault": "个人媒体库",
    "Play": "玩",
    "Play again": "再玩一次",
    "Playback speed": "播放速度",
    "Player Configuration": "播放器配置",
    "Please, select a SubRip file first": "请先选择一个 SubRip 文件",
    "Please, select an audio file first": "请先选择一个音频文件",
    "Position": "位置",
    "Position in the album": "在专辑中的位置",
    "Preferred row size": "首选行大小",
    "Preparing task environment": "准备任务环境",
    "Preserve original media files, before encoding, as attachments?": "编码之前是否将原始媒体文件保留为附件？",
    "Previous": "以前的",
    "Previous page": "上一页",
    "Processing": "正在处理",
    "Properties": "特性",
    "Quality": "质量",
    "Rainbow": "彩虹",
    "Random": "随机的",
    "Random results": "随机结果",
    "Re-Encode": "重新编码",
    "Read / Write": "读/写",
    "Read only": "只读",
    "Ready": "准备好",
    "Refresh": "刷新",
    "Refresh the page in order to use the latest version": "刷新页面以使用最新版本",
    "Remaining time (estimated)": "剩余时间（预计）",
    "Remaining time until expiration": "距到期剩余时间",
    "Remember. If you delete the album by accident you would have to recreate it.": "记住。 如果您不小心删除了相册，则必须重新创建它。",
    "Remember. If you delete the media by accident you would have to re-upload it.": "记住。 如果您不小心删除了媒体，则必须重新上传。",
    "Remove": "消除",
    "Remove from the album": "从相册中删除",
    "Remove media assets from album": "从相册中删除媒体资产",
    "Remove tag": "删除标签",
    "Remove tags from the media assets": "从媒体资产中删除标签",
    "Removed attachment": "已删除附件",
    "Removed audio track": "已删除音轨",
    "Removed resolution": "已删除分辨率",
    "Removed subtitles": "删除了字幕",
    "Removed tag": "已删除标签",
    "Rename": "改名",
    "Rename album": "重命名相册",
    "Renamed attachment": "重命名附件",
    "Renamed audio track": "已重命名音轨",
    "Renamed subtitles": "已重命名字幕",
    "Repeat it for confirmation": "重复确认",
    "Replace media": "更换介质",
    "Reset font size": "重置字体大小",
    "Reset time to the beginning every time the media reloads?": "每次媒体重新加载时都会将时间重置为开始时间？",
    "Reset to default values": "重置为默认值",
    "Resized media": "调整大小的媒体",
    "Resolutions": "决议",
    "Rest of the video": "视频的其余部分",
    "Rewind 5 seconds": "快退 5 秒",
    "Rewind a single frame (only when paused)": "倒回单帧（仅在暂停时）",
    "Right arrow": "右箭头",
    "SRT file": "SRT文件",
    "Save": "节省",
    "Save changes": "保存更改",
    "Saved description": "已保存的描述",
    "Saved image notes": "保存的图像注释",
    "Saved time slices": "节省的时间片",
    "Saved title": "已保存标题",
    "Saving changes": "保存更改",
    "Scale": "规模",
    "Scroll image": "滚动图像",
    "Scroll image to the bottom": "将图像滚动到底部",
    "Scroll image to the left": "将图像向左滚动",
    "Scroll image to the right": "将图像向右滚动",
    "Scroll image to the top": "将图像滚动到顶部",
    "Search": "搜索",
    "Search for tags": "搜索标签",
    "Search media to add to the album": "搜索要添加到相册的媒体",
    "Search results": "搜索结果",
    "Searching": "搜寻中",
    "Select SRT file": "选择SRT文件",
    "Select a theme for the app": "为应用程序选择一个主题",
    "Select an album to add the uploaded media into": "选择要添加上传媒体的相册",
    "Select and action to apply": "选择并应用操作",
    "Select audio file": "选择音频文件",
    "Server version": "服务器版本",
    "Session closed": "会议结束",
    "Session duration": "会话持续时间",
    "Set current frame as thumbnail": "将当前帧设置为缩略图",
    "Set current image as thumbnail": "将当前图像设置为缩略图",
    "Set current media thumbnail": "设置当前媒体缩略图",
    "Shift": "转移",
    "Shortcut": "捷径",
    "Show media extended description": "显示媒体扩展描述",
    "Show media tags": "显示媒体标签",
    "Show most recent": "显示最新的",
    "Show oldest": "显示最旧的",
    "Show password": "显示密码",
    "Show player configuration": "显示播放器配置",
    "Show thumbnail": "显示缩略图",
    "Show title": "显示标题",
    "Size": "尺寸",
    "Size Statistics": "尺寸统计",
    "Skip to main content": "跳至主要内容",
    "Skip to the next time slice": "跳到下一个时间片",
    "Slice loop disabled": "禁用切片循环",
    "Slice loop enabled": "启用切片循环",
    "Slice name": "切片名称",
    "Small": "小的",
    "Smaller font size": "较小的字体大小",
    "Space": "空间",
    "Stage": "阶段",
    "Stage progress": "阶段进展",
    "Status": "地位",
    "Strong": "强",
    "Style options": "样式选项",
    "Subtitles": "字幕",
    "Subtitles file too big (max is $MAX)": "字幕文件太大（最大值为 $MAX）",
    "Subtitles identifier": "字幕标识符",
    "Subtitles identifier already in use": "字幕标识符已在使用中",
    "Subtitles name": "字幕名称",
    "Success": "成功",
    "Successfully added to album": "已成功添加至相册",
    "Successfully changed description": "已成功更改描述",
    "Successfully changed image notes": "成功更改图像注释",
    "Successfully changed media extra params": "成功更改媒体额外参数",
    "Successfully changed thumbnail": "成功更改缩略图",
    "Successfully changed time slices": "成功更改时间片",
    "Successfully changed title": "更改标题成功",
    "Successfully cleared browser data!": "浏览器数据已成功删除！",
    "Successfully removed from album": "已成功从相册中删除",
    "Successfully requested pending encoding tasks": "成功请求待处理的编码任务",
    "Successfully saved extended description": "已成功保存扩展描述",
    "Successfully uploaded": "上传成功",
    "Tags": "标签",
    "Tags to automatically add to the uploaded media": "自动添加到上传媒体的标签",
    "Task is in queue": "任务在队列中",
    "Tasks": "任务",
    "The album is empty": "相册是空的",
    "The album reached the limit of 1024 elements. Please, consider creating another album.": "专辑达到了1024个元素的限制。 请考虑创建另一张专辑。",
    "The batch operation was completed successfully.": "批量操作成功完成。",
    "The invite code has expired": "邀请码已过期",
    "The media asset was deleted": "媒体资产已删除",
    "The media is being encoded.": "正在对媒体进行编码。",
    "The media is still pending to be encoded. The task will start as soon as possible.": "媒体仍待编码。 任务将尽快开始。",
    "The media vault is locked": "媒体库已锁定",
    "The passwords do not match": "密码不匹配",
    "The selected album was not found": "找不到所选相册",
    "The username is already in use": "用户名已被使用",
    "The vault is empty": "金库是空的",
    "There are no active invited sessions.": "没有活跃的受邀会议。",
    "There are no active tasks in the vault at the moment.": "目前保管库中没有活动任务。",
    "There are no attachments yet for this media.": "该媒体尚无附件。",
    "There are no audio tracks yet for this media.": "该媒体还没有音轨。",
    "There are no subtitles yet for this media.": "该媒体还没有字幕。",
    "There are no tags yet for this media.": "该媒体还没有标签。",
    "There are no time slices yet for this media.": "该媒体还没有时间片。",
    "There are problems connecting to the server.": "连接到服务器时出现问题。",
    "There is already another album with the same name": "已经有另一张同名专辑了",
    "There is already another audio track with the same identifier": "已经存在另一个具有相同标识符的音轨",
    "There is already another subtitles file with the same identifier": "已经存在另一个具有相同标识符的字幕文件",
    "This vault does not have any albums yet": "该库还没有任何专辑",
    "Thumbnail": "缩略图",
    "Time slice loop": "时间片循环",
    "Time slices": "时间片",
    "Timestamp": "时间戳",
    "Title": "标题",
    "Title or description must contain": "标题或描述必须包含",
    "Toggle album loop": "切换专辑循环",
    "Toggle album shuffle": "切换相册随机播放",
    "Toggle full screen": "切换全屏",
    "Toggle loop": "切换循环",
    "Toggle play delay": "切换播放延迟",
    "Toggle slice loop": "切换切片循环",
    "Top": "顶部",
    "Total": "全部的",
    "Total size": "总尺寸",
    "Translucid": "半透明",
    "Transparent": "透明的",
    "Try again": "再试一次",
    "Type": "类型",
    "Type 'confirm' for confirmation": "输入“confirm”进行确认",
    "Type the notes text": "输入注释文本",
    "Undo delete": "撤销删除",
    "Unknown": "未知",
    "Unlock vault": "解锁金库",
    "Unlocking vault": "解锁金库",
    "Unmute": "取消静音",
    "Untitled": "无标题",
    "Untitled album": "无标题专辑",
    "Up arrow": "向上箭头",
    "Update status": "更新状态",
    "Updating metadata": "更新元数据",
    "Upload": "上传",
    "Upload and replace": "上传并替换",
    "Upload attachment": "上传附件",
    "Upload files": "上传文件",
    "Upload media": "上传媒体",
    "Upload media to add to the album": "上传媒体以添加到相册",
    "Upload new thumbnail": "上传新缩略图",
    "Uploading": "上传中",
    "Uploading thumbnail": "上传缩略图",
    "Use rounded borders for corners?": "使用圆角边框？",
    "Use this code to log into the vault in read-only mode": "使用此代码以只读模式登录保管库",
    "Username": "用户名",
    "Vault configuration updated!": "保险库配置已更新！",
    "Vault password changed!": "金库密码已更改！",
    "Vault settings": "保管库设置",
    "Vault title": "保管库标题",
    "Vault username changed!": "保险库用户名已更改！",
    "Version": "版本",
    "Version date": "版本日期",
    "Very strong": "非常强",
    "Very weak": "非常弱",
    "Video": "视频",
    "Video previews": "视频预览",
    "Video previews interval (seconds) (if set to 0, by default is 3 seconds)": "视频预览间隔（秒）（如果设置为0，则默认为3秒）",
    "Videos": "视频",
    "View Album": "查看相册",
    "View media": "查看媒体",
    "Volume": "体积",
    "Wait after audio ends": "音频结束后等待",
    "Wait after video ends": "视频结束后等待",
    "Weak": "弱",
    "White": "白色的",
    "Yes": "是的",
    "You are using an older version of PersonalMediaVault than the server's": "您使用的 PersonalMediaVault 版本比服务器的版本旧",
    "You are using the latest version": "您正在使用最新版本",
    "You can add notes to your image, in order to add extra information or translations.": "您可以向图像添加注释，以便添加额外的信息或翻译。",
    "You can attach arbitrary files for safe keeping in the vault.": "您可以附加任意文件以安全保存在保管库中。",
    "You can invite other users or devices by creating an invite code": "您可以通过创建邀请码来邀请其他用户或设备",
    "You can split the time in slices and name them to display at the timeline.": "您可以将时间分割成片段并命名它们以在时间轴上显示。",
    "You can upload extra audio tracks for the video (.mp3)": "您可以上传视频的额外音轨 (.mp3)",
    "You can upload subtitles in SubRip format (.srt)": "您可以上传 SubRip 格式 (.srt) 的字幕",
    "You can use it to upgrade the media quality or fix any issues it may have.": "您可以使用它来升级媒体质量或修复它可能存在的任何问题。",
    "You can use this option to remove data stored in your browser while using the application": "您可以使用此选项在使用应用程序时删除浏览器中存储的数据。",
    "You can use this to add multiple audio languages.": "您可以使用它来添加多种音频语言。",
    "You must type 'confirm' in order to confirm the deletion of the album": "您必须输入“确认”才能确认删除相册",
    "You must type 'confirm' in order to confirm the deletion of the media": "您必须输入“确认”才能确认删除媒体",
    "You must upload a file of the same type in order to replace the media": "您必须上传相同类型的文件才能替换媒体",
    "You must wait $TIME seconds to try again": "您必须等待 $TIME 秒才能重试",
    "You must wait 1 second to try again": "您必须等待 1 秒才能重试",
    "You must wait 5 seconds to try again": "您必须等待 5 秒才能重试",
    "You reached the limit of invited sessions you can have": "您已达到邀请会话的限制",
    "and": "和",
    "day": "天",
    "days": "天",
    "item": "物品",
    "items": "项目",
    "month": "月",
    "or": "或者",
    "second": "第二",
    "seconds": "秒",
    "week": "星期",
    "year": "年"
}
